好掛住佢

-.-

絲打真係決定咗唔要啦？

始終係你決定
anyway 絲打加油 唔開心就上黎呻 唔好自己一個收埋係心

絲打加油

希望阿b到時會搵返你
你男朋友依家對你點？如果可以嘅我希望佢多d陪你
你依家最需要嘅喺支持同鼓勵

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

要唔要大bb 我做住先

你唔好殺害生命落仔

乜鬼野大bb

本來話上去佢屋企打機
點知佢樓下有好多流浪貓
撚左兩個幾三個鐘先肯上去
流浪貓啲味臭得嚟好正
好想帶佢地返屋企洗乾淨佢地之後係咁吸

頭先起咗絲打㡳，乜同男朋友仲一齊咩

有啊
不推文啊唔該

比咗你唔識珍惜，你會後悔

臭咪
相處都Ok嘛？

敷緊面膜 佢幫我捏緊腳板
我覺得自己好似攤屍咁
佢話train到我變廢人就唔會有人同佢爭

唔撚戴套玩中出抵死啦
落過仔嘅臭閪

鄧你可憐加油